根據可靠計算，武漢死亡人數高達1萬7千

根據錄音由12月22日開始，
每燒一條屍50分鐘（計數當1小時1屍）
共11台機，一天只休息3小時。

數學題
75日x 11部 x 21小時
武漢死亡人數= 17,325

仲未計其他支那城市

仲未計其他殯儀館

應該唔只一家

咁大城市得萬7？

未計武漢其他殯儀館
未計武漢以外省市

死咁少

可靠計算 ?

仲有幾家殯儀
呢家話佢算細
其他加埋最少死4-5萬

臘月29應該係1月23號？

支那數據仲寫住811死亡

同區總共有 7 間殯儀館

幾條屍一齊燒咪會快d囉

據悉，專收死於肺炎患者遺體的漢口殯儀館裡有30台火化爐，推估一天最多可以火化400具遺體。

最撚可笑係支那宣稱死左811個

到一億再講

十日前已經話9萬

個調查員最後有無派倒人幫佢定呃鳩佢